【推比外國人睇】 又一位香港學生在外國報章撰文寫69

真係睇到眼濕濕… 香港嘅未來…

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區